其實今鋪iOS 14係咪唔俾用iTunes更新?

做乜iPhone係咁
iPad都係咁

去到iOS 14，你仲用itunes，用iCloud啦

如果由零開始backup & restore我諗iTunes點都快過iCloud掛

屌添曲個屎眼
真係disable左個passcode就得
Apple幾時退化到咁

用finder

用mac先係

直接download 個ipsw 落黎update 就得

我部iPhone 自從好耐好耐以前jb 過，唔知係咪果陣disable 左個OTA, 之後一直都用唔到OTA 更新，要用iTunes

我部 11 都係咁，最後要入 Recovery Mode 先 update 到
但係我部 6🆂 又冇問題

task manager->啟動嗰度你停用咗itunes啲service

關事咩？
一個星期之前先用完iTunes升13.7
出Error又reinstall左幾次個iTunes
點計今鋪都係Apple問題啦下嘩

屌！windows 用返Microsoft store 下載返iTunes 咪得囉

唔鍾意喺Desktop裝app丫
Windows 10戇勼勼

2020年仲用Windows既iTunes
用Mac咪無事囉
唔夠忠誠，唔比你升！

我都有呢個問題, itunes係windows store入面裝, 最新版本, 都一樣error 4000
之後iphone無啦啦升到, 但ipad就唔得, 搞到要ota升級

shift + "更新"制，手動搵返個ipsw file update到

今次ioa14我用itune下載ipsw dfu mode更新，但今次更新唔會del晒iPhone 入面d apps 音樂，更新完唔使download過

好耐冇itune la

Shit + 更新 唔會DEL野

Update完唔再搞，以往入 dfu 回復更新會清晒部機嘅data，就算restore backup都要download過所有apps，但今次唔洗，好奇怪